如何消滅害蟲 How to eliminate pests

可唔可以隨身攜帶以防被害蟲襲擊?

Lighter + WD40
簡單製造 方便攜帶

是咪開錯台